想買手機（筆直3千左右）

有無邊部抵用
用緊3星

a71

就呢部啦

SE

note 10

咩叫手機

S20FE水好似三千尾

Google Pixel 4a
price: HK$2,918-3,380

等多一個月啦 s21出左 其他機會大減價

4a se2 或者a71

加少少上iphone 12

難得冇人屌樓豬講手機

岩岩內地落黎，手機你地講咩

中国人买华为

淘寶大把啦，可能100蚊搞掂

標題落錯啦 應該落3000以下電話全部垃圾 不服來辯